香港人必睇書推介:我的奮鬥

對比返香港
猶太人=權貴支那人
斯拉夫人=劣等支那人
小資產階級=香港離地中產
真係fit哂

呢筆債，佢哋一定要還。